* Blender
  indent to column 30 (C-c i c NUM)
  [[https://en.wikibooks.org/wiki/Blender_3D:_Noob_to_Pro/Hot_Keys][Wiki book reference]]
  [[https://www.katsbits.com/tutorials/blender/useful-keyboard-shortcuts.php][keyboard map]]
** Shortcuts
   Render:                    F12
   Quad-window view:          C-M-q
   Zoom Area:                 Shift-b
   Invert Selection:          C-i
   Select All:                a
   Hide:                      h
   Hide except selection:     Shift-h
   Unhide:                    M-h
   Border Select:             b
   Brush select:              c
   Show/Hide Selector:        C-space
   
   Grab:                      g
   Rotate:                    r
   Scale:                     s

   Snap:                      Shift-TAB

   Edge/Face/Line Select:     C-TAB
   
   Constrain Axes:            x,y,z, Shift-X,Y,Z (for 2 axes)

   Pivot points:
   Active Element:            M-.
   Median Point:              C-,
   Individual origins:        C-.
   3d cursor:                 .
   Bounding Box Center:       ,
   Manipulate Center Points:  M-,

   Camera Mode:
   Select Camera:             Shift-0 (custom)
   Walk mode:                 Shift-f
   (Steadicam like: using 3d cursor pivot point)

   Delete:                    x
   Add:                       Shift-a
   Repeat:                    Shift-r

   Assign Layers:             m

   Toggle Wireframe:          z

   Proportional Editing:      o
   Prop-Falloff:              Shift-o
   
   Construct Face:            f
   Merge:                     M-m
   Calculate normals:         C-n (in edit mode)

   Toolbox draw/hide:              t
   Property draw/hide:             n

   Select linked:             l, C-l, Shift-l
   
   Separate:                  p (in edit mode)
   join:                      C-j (in object mode)

   Add Vertex/Edge/Face:      C-*lmb*
   Extrude:                   e
   Extrude menu:              M-e

   Loop select:               M-*rmb*
   Loop Cut:                  C-r

   Vertex special menu:       w
   Subdivision smooth:        C-1/2/3/4/5
   Add crease to subdivide:   Shift-e

   Selection menu:            Shift-s

   Spin tool:                 M-r

   Set Parent Object:         C-p

   To UV Map:
   Mark Seam:                 C-e mark seam
   Unwrap:                    u (in edit mode)
   Load image in uv editor:   M-o
